(警世)一眼睇晒十月分化風向次序: 勇武>裝修>美國>和理非

分化勇武:

手足已經失晒控（內有九龍塘鶳經過）

10.20 勇武手足一個都唔好出

如果你記得當初我地點解要勇武抗爭，你就明而家唔應該勇武

如果想贏,真係要停一停勇武,美國議員開到口,只有對家先會想出力破壞...再勇武就當鬼

大局已定 勇武手足裝修手足可以抖下啦

分化裝修師:

依場運動正式畀爆鋪撚騎劫

裝修標準愈來愈闊 遲早出事

裝修會喪失民意

爆舖唔搶野，爆來幹什麼？

法國你哋爆舖爆得好開心 爆嚟做乜？好撚核突呀生番咁

今日開始仲走去破壞爆舖，就係根本唔想人權法通過

分化國際戰線

香港人要自强！拒絕泛民大台，同時亦要提防美國大台（如 Soloman 之流）！

（點醒）Solomon yue就係真正外國勢力

solomon yue 叫你地去死 你地係咪都會即刻去

其實點解我哋一直要聽Solomon Yue講嘅野？

分化和理非:

自己係出面睇啦

一個月以黎, 五毛吹東風你地就向東擺, 吹西風你地就向西擺
要記住連登係公海, P牌已經開到三十幾萬, 6月之前係二十六萬呀
各位記住, 連登不代你既個人意志, DO WHAT YOU THINK IS RIGHT

漏左講句, 上面例子太多不能盡錄
呀豬呀狗都可以上黎連登開POST
唔好比風向撚帶動到你既情緒

自推

Push

誠懇呼籲唔好再舉美國旗，你唔係美國人又搞佢哋支旗，美國人會好反感

補充返

有用post

推 有用post

(以退為進) 草議：香港人不支持港獨聲明

反港獨：你越係想港獨就越係唔可以講出口，我係幫緊你（咁五大訊求？）

將「擺脫中共管治」比喻成溝女
「想溝人唔可以講岀口」

明明係想離婚

中計黨
記唔記得當初由兜口兜面俾人打13拳唔還手，到依家識得私了
當時嘅人點講：我地係好和平，唔可以還手，還手就中計，佢地就係想我地用暴力
（屌你老母，唔讀書真係好得人驚。和平係形容兩者之間嘅關係，大家唔用武力先叫和平。你啲撚樣俾人打唔還手，叫懦弱）

記唔記得由驚死俾人話外國勢力，狂屌點解要舉美國旗，衰到好似支那人咁搶人支旗
「唔好俾位中共入呀」「我地冇收美國錢」？
到岀現美國旗海，個個當美國佬係救世主
中間個轉變之大，係咪柒到你地不堪回首？

咁點解依家又唔講得港獨，驚俾位中共入？